[萬年對決]小栗有以 vs 太田夢莉

48系萬年對決

正評 太田夢莉

負評 小栗有以

睇下有幾多人入黎吹水先

推下先

再推下先

屌 入到黎調轉

不過其實我冇留意到

夢莉越嚟越壯 細粒番少少會正好多

夢莉丸

仆街，想投夢莉，倒撚轉咗

唔撚識

禾小粟吊打蘿莉拉

呃正評

小栗有以。

長短髮都咁正

每日都有太田夢莉post

乜嘢大田夢莉呀？
男人樣，眼距又闊

傲嬌

你老婆呀

老牛聲
膊頭橫
成日黑面

萬年？

嗱，負皮就我俾嘅

有幾多個比我fake左

做咩又開左switch

同另一個自己對緊戲

放低個正皮比太田

鬥咩呀咪又係夜晚要陪我訓

叫生駒里奈陪你訓ok？

叫埋松井珠陪你訓

已正評幫拖

胳肋底剃唔乾淨嘅

正皮啦
馬臉有耳甘樣衰

本貼文有24隻大猩猩

26隻

夢莉 因為愛推 完

揀都揀張好D

下面咪有

負皮不用問

正評
唔會㨂team 8老井

有無得投你個妹

不了 she jaga

你個妹仲正過你

唔啱開post挑過

姐 VS 妹

收嗲。

隻揪呀

中伏

夢莉禾條女